仆街藍絲扮文青賣水晶 仲要害死緊自己隻貓！

依個IG前排見到，正正常常咁，講下啲new age嘢，心靈嘢，啲相又幾靚所以fllow咗

佢老味今日見到佢story原來藍撚到冚家剷

食屎啦！睇睇下佢養貓仲要喺屋企擺鹽燈

有養貓又玩水晶嘅人一定知，養貓係一定唔可以喺屋企擺鹽燈，隻貓會奶盞燈，會好易納中毒死㗎！
留言同佢講咗無視不特止仲唔見埋
玩水晶玩撚到咁撚黑心！

佢仲有ig shop賣水晶
大家睇路咪幫撚襯錯人！

屌想嘔

呢條臭雞

call馬仲要人搵link?

班newage撚好撚多都係藍

對唔字

垃圾+害貓臭嘢

垃圾水晶店

屌係...
但我唔係，身邊都有一齊玩嘅朋友唔係

條女仲話自己修佛，顛撚到
利申：做過佢同學，不過唔熟

虛偽撚到呢

push

臭西 明明自己藍撚到仆街就話人唔好分黃藍
食屎虛偽撚
你自己唔講政治咁你之前啲story又加把口笑嗰12個手足？

係咪水炮車，香港後生藍絲女人，一係就狗閪一係就弱智人士

可能狗嫂嚟
大家入去留下言啦

有班垃圾newage撚成日離哂地咁
成日講愛講包容，但正義，公義一概唔講，咁當然仲有班同路人

堆

個閪咪闊

都32歲仲咁撚on9

仲覺得自己岩晒

一睇個格就知係仆街

想上位 ok 幫下你

結咗婚未？另一半係水炮車？

另外兩間藍水晶/石店
@thecrystalvan
@happyhealing8

呢個group d宇宙能量癲線閪好多都藍

呢班星際戰士來架，保衛宇宙和平

有偽黃水晶店舊友
亦有金黃
做藍真係少見 最多都係見過不問世事
利申 水晶店主 黃

幫推

Push

閪人有樣睇

推

佢係咪以及自己真係住喺第二個次元咩都唔關自己事？
咩睇戲睇得咩投入你都係演員一個咋抽離現實生活少少就當自己係puppet master
cringelord就有你份